應承我！今日主戰線係爆食爆買黃店、打好國際戰線推層輝同黑警虐兒單嘢！天馬行動絕對係伏黎

天馬行動擺明係黑警既陷阱黎
啲紅媒報道哂一定有古怪
大家千祈唔好中伏送頭
今日由得班黑警戇鳩鳩咁鳩企等運到
今日天氣咁熱等佢哋企到中暑最好

近排呢幾日都有黃店要告急
所以大家記得呢幾日要去幫襯黃店
振興黃色經濟圈，最好重點救下告急黃色
如果呢個黃金周黃色經濟圈戰線打得好，啲藍店收入一定會重創，到時就會有新一輪藍色結業潮！

另外要記得打好國際戰線，呢兩日美國國會議員個邊開始催促蓬佩奧加快執行香港人權及民主法案去制裁中共、港共狗官同黑警
所以呢幾日大家要係Twitter 到潑火
繼續將層輝、黑警虐兒單嘢、黑警濫用防疫保例599G打壓抗爭及濫告市民等等中共同港共柒野！
幫美國個邊助攻！

推

大家估下呢個post可以引到幾多mon post 狗同五毛分化狗出嚟？

邊位呀?應承

Ok

香港人呀！mon post 狗

撞

22條咁緊要既唔講？

中聯辦基本法22條>狗屋寫自編自導自演>陶輝自爆>散仔打仔

擺明想單野愈來愈細

睇咗隔籬啲po先出聲啦
撚緊狗又同你講咩

打漏左sor

我緊係知撚緊狗啦

重有中聯辦